一名從中國返港男子明言會照常上班，不會接受隔離

本報記者昨發現，有從內地回港的港人沒嚴格遵守檢疫令。一名香港男子明言會照常上班，不會接受隔離，記者尾隨他從深圳灣口岸乘巴士到旺角後，該男子於砵蘭街一帶遊逛，未有立刻返家。

夫婦稱「有需要會外出」

兩小時未抵家超衛署時限

亦有夫婦昨受隔離午約5時15分從內地經深圳灣返港後，向記者稱家中僅餘小量食物，「雪櫃半斤肉都無」，明言有需要時會外出。被問到會否擔心違反檢疫令，他反問：「我這樣隔離和無隔離有何分別？」他強調自己在內地時沒外出，相信沒受感染。夫婦兩人等候巴士近45分鐘，到達元朗站再轉乘西鐵，在南昌站下車後步行回家。本報記者尾隨發現，兩人途經街市時購入雞蛋、蔬菜等食材，至晚上7時15分仍未回家，超過衛生署指定的兩小時限期。

多謝柒婆提供笑話一則

我係老細就即刻炒左佢

強制
強喺邊

希望7婆快撚d中招
襯地淋

露哂樣
佢仲叻唔切

老細: 你同仆街嚇走哂我d 生意呀，炒

自律係咩嚟？食得㗎？

認閪住個嘜頭睇下係邊度做野 唔好撚再幫趁d 人形病毒

講個笑話。自願隔離

隔離

識諗就嗱嗱聲叫佢自己隔離
唔係等攬炒

生番

笑唔出
咪又係香港人受返

垃圾人口

與其影去藍店幫襯既人
不如影呢啲支那返嚟既流動病源體好過啦
和你影 影呢啲仲有用

自律喎

btw唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

應該擺埋個樣上去 要畀全世界知

人體會否自燃？

佢間公司敢畀佢返工咩
我哋公司強制返過大陸嘅人攞 al 隔離

On99

佢自己唔講
邊個會知呀

柒婆仲唔拉人?

有人整咗個MODEL，預計咗2月尾會有幾多確診者，睇完吓你一跳。

柒婆用念力拉人

有撚病

又開個委員會研究吓點拉?

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

檢討委員會

「雪櫃半斤肉都無」

支那人口吻

林奠根本就想香港人死

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

真係笑話一則，屌你老母以啲犯唔好判入監獄，叫佢哋自己喺屋企鎖住自己啦屌

強制同自律本來就係相反詞真係好撚野啊港共

CLS

又話支那人高質素嘅
嗰啲人係咪要切腹

自信無感染 果然上得支那都有超能力

搵人殺左佢

報得狗未 拉左未

律政司：若然有人犯法執法部門會作出相應行動
執法部門嫡呢幾條友上court未

777仲話強制
9千人入境得唔夠2百人要強制檢疫
仲要check得10個
垃撚圾

叫呢班生蕃自律真係唒鳩氣

唔知佢係邊個呢
你地唔好比佢僱主知道

睇個樣都知係支那種啦

push

記者無責任幫警方執法
正如記者唔會爆前線聯絡方法/地址俾狗一樣

返邊頭？去禮賓府同各大警署行個運再返工保證有得升職

攬炒

買送唔係可以打佢熱線求助咩
呢D仆街都係快D死啦

出哂樣, 老細咁都唔做野等執

支那人自律

同老細有仇呀

啱喇，咁樣先可以令淋病封關

同 接力絕食，預約拘捕，快樂抗爭 共列香港四大發明。

強制檢疫,我發覺好多廢老當左係強制隔離

有人違反隔離令，執法未

其實好事, 嚇到廢老唔敢上去支那

一返來去砵蘭街切港女

自助沙律

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

篤灰啦

直接當form 123

痴撚線

推

有冇舉報熱線

我諗好多廢老同呢隻一樣
諗住隔離可以包食包住包口罩
點知咩都無
佢地會諗不如攬炒

仲有好多中國人
你唔會知身邊仲有幾多個"佢"

移動生化武器

on撚9
諗出來個個又係

Am I a joke to you?
Yes

呢個政策淨係用來禁止支那人柒出國際

事實擺在眼前

強制檢疫

強制填表 自律隔離

林奠賤畜最想香港人死

612

只有你地中招。

係時候起底

識玩 共享中國人榮耀

哈哈哈哈哈哈哈哈

記者做埋政府個份

777: 最緊要自律

佢住邊？佢d鄰居不如報警篤佢

邊間公司？

塔佢返去坐返一年半載啦

所以真係要搶定糧，呢班人係計時炸彈，遲早爆到七彩

好波呀
係好無稽架

笑撚咗 林奠檢條毛

公開佢住邊啦

Push

柒婆反問：係咪唔畀人返香港家庭團聚呢？

柒婆又威一次，攬抄gogogo

777表示 個別例子

尋日有人話無溫度計

打電話叫佢自己想辦法

真接打林鄭面各位手足戴好口罩啦

支持
攬炒香港

強制但又靠自律隔離 完全係違反人性
不如你試下叫人自律交稅 但稅局唔會check呀

害全港

diu, 邊間公司, 炒得

要芝麻人自律

支那畜就是賤

其實可能係手足，挑戰緊林奠個假封關

開樣

他反問：「我這樣隔離和無隔離有何分別？」

推
推

全民獵巫啦dllm

連登仔仲話香港人唔係中國人
香港人=中國人

個政府真係廢 完全想香港玩完

rip間公司，全公司一鑊熟

幫佢宣傳下佢做個間公司啦
睇下佢老細點對佢

拉左未

當事人：隔離？彩妳都戆鳩鳩！

琴日機場返，d 衛生署入境處 hea 撚到 ..
是撚但問就過關d 人有冇返大陸
個個打死都話冇嫁啦，用e 道果d 根本唔會 check 到
佢亦唔會派人係閘口等人落機check, 只係係過關位鳩問

估到啦

咁呀，你快啲返屋企喇喎

跟本同平時去完大陸 番屋企有乜分別
格唔格無人知
正常人未發病都唔會當自己係病人
仲要成14日。。唔講搵錢。食物都係問題啦

係咪冇手環？

一人打一個電話去投訴

記者好波 賤種死返大陸啦一係你去禮賓府瞓

自律就唔會衝關啦

佛系檢疫

真係隔離

好撚自律

葉劉申請禁制令未？

笑話一則：同支那講自律
去旅行都唔自律尊重人地文化點會理垃圾政府

駁唔到
你駁到佢咩

於砵蘭街一帶遊逛，未有立刻返家。

去叫雞？

成班垃圾...

物理性封屋 學大陸咁搵野頂住佢門口得唔得

強在搵警察突擊檢查
幾日加埋有10次咁多

他反問：「我這樣隔離和無隔離有何分別？

記者尾隨他從深圳灣口岸乘巴士到旺角後，該男子於砵蘭街一帶遊逛，未有立刻返家。

我公司有人新年去過支那照返工
佢唔講公司唔知，老世仲要出email話0 reported case
on lun9

型

聽日番工嘅 小心啦

強喺令冇去大陸嘅市民自我隔離
從來都係冇病既人戴口罩黎防帶菌者

打你老母面

佢成撚日匿鳩埋喺禮賓府唔出嚟
點會中招?

"一囯"丫嘛
根本預左大爆發
只係幾時

呢個真係要資料, 佢害緊其他人

「我這樣隔離和無隔離有何分別」

下次記者會問下7婆點解會咁嘅

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

呢啲先叫真攬炒

明報真仆街

我這樣隔離和無隔離有何分別？ 佢都知咁係on9

其實指定兩小時限期係咩玩法
一分鐘免費搶超市貨變奏?
兩個鍾內四圍去務求大範圍傳染？

好可愛

幫手足宣傳下，佢畫好多文宣

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

自願性強制隔離

同華人講自律
笑死人咩

葉瘤申請禁制令未？

如果扣我大假，當然有福同享啦！

揾個撚樣出嚟打柒佢，自然會入院

其實依加個政府離譜到對市民擘大隻眼講大話 講同做完全兩樣野
都唔知感染人數係唔係真係得依個數 定好似中國為左維穩報細數

我公司真係有個呀姐叻唔切
大大聲同同事話自己放假返咗大陸
仲要去醫院
返左一個鐘工即刻俾人叫收工

即係個檢疫無用啦。

強制忍笑。

又FF

我這樣隔離和無隔離有何分別？

根本全部人都係咁

有哂證據啦 6個月坐得未

強國制檢疫，所以佢哋認咗強制隔離同強制檢疫係唔同

自願強制隔離

上一次佢去深圳灣冇戴口罩

在家強制，有鬼用呀。
抽樣查你響唔響屋企！
有接觸既同住家人可以自出自入！

你話呢？
根本而家咁既情況就區區都需要隔離營啦，唔比出黎果的。咁我反而唔驚囉。自己果棟5分鐘路程我都可以接受，只要佢真正唔好走出黎。
而家係分分鐘樓上樓下都係！死未。

真係大檸樂。

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

等個個又話反對診所又話反對隔離營。

區區無診所，個個自我懷疑就周圍睇醫生睇到第五個睇四五次先確認，之前已經周圍走左去唔知幾多間診所度。

又話唔要有隔離營，而家咪緊有一個響左近囉，頂！

但係佢講得岩喎 政府咁嘅安排有同冇都冇分別架啦

打乜撚嘢格啊，開埋佢樣啦

cls

見到亡國之兆